抑鬱發作好辛苦

冇人明過我

我哋喺度。

垃圾

唔敢依賴人 開始慢慢同朋友疏遠 開始收埋自己 但覺得好孤獨

有冇咩事發生咗之後開始咁

發生過好多事 但以前個段時間都仲有開心 宜家每日都喊 邊度都唔想去 下個禮拜見醫生

sorry

之前有冇食藥？

冇 呢排先去睇

很好 你很求醫己經好好
現階段辛苦不妨做個呼吸練習
慢慢吸氣 慢慢呼氣 將注意力放起呼吸道咩諗頭想法都唔好理佢 分咗心就留意返個呼吸 記住留意呼吸
試下練30秒 得閒做下 睇下有冇平復返啲

肯去睇醫生算很好。祝你快啲康復

嚴重時候淨係想摺埋自己訓教
揾人傾完更加差 因為覺得佢地根本唔明

絲打見到你出post真係好滾動
見你上個post真係嚇親...
你依架點樣呀

Agree
而家有咩想講就會打落notes度
當係同人傾訴咗，起碼唔洗畀人judge

之前小號成日講 宜家都係費事驚講完卑人judge 封曬啲人自己睇算

都係咁 每日等死既狀況

同埋唔想影響到人 都費事自己expect得太多

有平復啲 個心冇咁頂 多謝巴打

得閒都做下 記住唔好理啲念頭
大家都好關心你 千祈唔好自我放棄啊

之前想同你tg再傾但你係咪冇呀...
會唔會可以ig傾下呀?

好在你未jump...

佢唔玩tg

今日都病發，特登落街行下

我記得呀

ig可以呀

當講定先

我係屋企攤左一日

同我哋傾吓吧

好 我會努力

你ig係..?

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

絲讀書定做緊嘢？
我成日一發作就射波
有時嚴重嗰排仲會resign，搞到cv花晒
但喺屋企嗰陣又會覺得自己好廢，咩都做唔到咁

每個月都會嚟一次,男人老狗搞到好似嚟M咁

仲要一次都維持好耐

最慘係唔方便俾人知，成日提防，仲慘過殺左人，好似一個永不磨滅的污點，要去左第二個世界先可以休止

讀緊書 冇得射波 我都想射

我之前都係咁 幾日就黎一次 宜家係持續 不過今日好啲

可以休學

想提放都提放唔到 屋企人已經知道左 宜家仲更加加重我罪惡感

難呀

讀書嗰度有冇輔導中心幫到手啊 如心理輔導？

有見社工 但冇乜用 社工淨係會同你講你要點要點 唔洗見我夠知 但問題就係做唔到

社區係幫唔到手
有冇心理學家或心理輔導員？

社工＊

攬住我

連自己想點都唔知
好撚辛苦

岩呀屌 心聲 唔知自己需要啲咩 都唔知自己想點

我覺得冇咩用 本身有話轉介心理學家 免費 每月見一次 新社工黎左之後就冇左件事

加油得架 沖涼個陣 自己同自己講 喊晒出黎 就會舒服dd
平時一抖唔到氣就開d純音樂聽 may埋眼乜都唔好理！！
睇醫生要聽話唔可以亂食 唔食藥！會好返架！